原來個女仔唔鍾意你，無論你做咩做左幾多都係歸類做痴漢

咁你肯醒未

靚仔叫痴心
毒撚叫痴線

咁我都放心啲

我靚仔但痴線

岩呀 樓主你做左啲咩先

接佢收工呀

send咗啲對佢感覺嘅msg畀佢
真係好似飲醉酒咁

記得佢覆過我話
「其實我無你想像中咁好」

你啫

快啲醒啦！

做左d咩
會唔會自以為溝緊人
其實人地根本冇發現

你有冇諗過你地之間嘅關係其實未close到可以接佢放工或者send親密嘅短訊 而且佢好可能唔鍾意你咁樣做
佢句「其實我無你想像中咁好」其實係「我唔鍾意你 唔好再追我」既禮貌版 醒下啦樓主 唔係鍾意人就會自動升級做兩情相悅

咁你醒未先

係 做多左

係中意你就係中意你 係唔中意你就係唔中意你

係人都知啦，基本常識

我知嘅

只係有啲情況
我好似跌咗落去咁
無咗理性

唔關男或女事，人地唔鍾意你做乜都無謂，慳番啖氣瀟洒做人吧。

好癲
自以為溝緊人

ching ... 你會唔會唔係佢個type啊 ？ 將心比己你都唔會鐘意個妳覺得唔ok既人喇...你不如upgrade下自己喇 ... 男人事業重要d

或者真係咁

太快真係會有小小好感都變反感

痴情定痴線 一線之差